有隻黃蜂飛係我身上開餐

好想啜巴打粒lin

我都無飛釘

痴線，咁都頂得順

嚇撚死

整好耐先飛走
有片可以點upload

就係若隱若現先正

求㞗其喺 YouTube 開個 ac 咪得囉

算啦
呢到好多變態

我就係其中一個
可能係最變態嗰個添

好gay阿求下你唔好

小妹鍾意你崇拜你都唔得

連登無絲打
就算有都係cargirl黎

而家小妹咪證明畀你睇囉

你自貼連user name我就信

俾人話收兵，不了

咁你唔好變態我
講返正題

厹

Cls